有冇遊戲可以超越dark souls?

遊戲性 故事 世界觀 氛圍
獨特又引人入勝 前無古人 完全無死角

呢d好撚主觀 點有得比

第一次打贏boss果種感覺

我仲等緊

我明呀
一開始玩到想棄GAME ,慢慢玩到後面可以1LV爆機嘅成功感

Bloodborn

小朋友齊打交

bb 爽快度高好多

Nier Automata

巫師

等睇又世界大戰

垃圾game

地平線

No man's sky

一黎打大佬

DARK SOUL 1
世界級

Division

bloodborn

dark souls 4